瞓？唔瞓？

瞓醒又返工

同我瞓

想瞓 但架車好光

啱啱收工？

攬住

摸你腹肌

冇得訓

開6點

唔訓唔使番？

肩肩

連登仔真係唔使瞓

bot唔使瞓

頭痛 瞓覺

攬你

傾下計囉 我都未瞓

瞓醒

Sleep

係咪太掛住我所以頭痛？